隔牆有耳：潘小濤8.7告別晴朗 疑與續牌有關 商台︰經多番挽留 - 李八方

節錄

隔牆有耳：潘小濤8.7告別晴朗
疑與續牌有關 商台︰經多番挽留 - 李八方

提起商台903《在晴朗的一天出發》，。。。。。。。。。之後會以嘉賓身份主持部份雷霆881節目。

將以嘉賓身份客串881節目

903《晴朗》由林海峰、小濤同KY阮子健主持，三個主持老友鬼鬼，噚日開咪就搵小濤開刀，小濤話「《晴朗》冇咗我係一個損失」，林海峰笑返佢轉頭，「知唔知點解領事館要撤走，因為噚晚收到潘小濤唔做商台，佢就燒咗啲文件，見佢份合約冇用燒晒佢」。八方聽到笑到肚痛，不過小濤冇喺節目交代離職原因，預告last day先同大家交代。

坊間對小濤離職有唔少揣測，聯想會唔會同國安法有關。八方聽聞，商台2016年雖然獲政府續牌至2028年，不過就會喺2022年8月做中期檢討，而商台喺逆權運動期間收到好多投訴信，壓力唔細。商台回覆話，經多番挽留同商討。。。。。。。。。。

李八方